分析：龍門冰室自編自導自演

以為自己柯南咩 柒下柒下

垃圾藍絲真係冇撚腦 以下係加密內容

人一藍 腦便殘

咁啲藍絲鋪幾時自爆
講到咁好

計我話打爛玻璃嘅一定係廚師仇人
依家12點條隊長到街尾
煮撚到廚師手軟

逆向思維呢D叫垃圾思維呀，佢唔爆都係排長龍架啦，個前設已經錯曬

360 maxim 中g 銀行都係自編自演

有咩需要咁做
龍冰而家做撚到下午茶都要排隊
仲需要谷客源？

紅磡嗰間勁好生意

八奇思想領域

痴撚線

就係琴日想去食
結果頂唔住太肚餓去左第二間食

好似係

已經破案, 犯人就係YikPong Tong

係呀
中銀美心360都係自編自導自演
因為近期生意唔好想呃保險金呀

藍店被裝修一定係自編自導自演，唔好再屈9示威者😡

第一句已經有問題啦
邊會諗係藍絲黃絲做

ON L 9

你唔叫D 藍店都試下自導自演

Don’t make stupid people ... 屌講撚到口臭

藍絲都on9
岺子杰都俾班廢藍話佢係請南亞人返黎搞事，但俾唔起尾數60萬，所以俾人打

示威都係中共自導自演

生意差就話要谷，但本身已經生意好
最白痴係claim完保險，會對日後保險條款有影響唔係常識黎咩?

乜都話自篇自導，呢個理由真係無撚敵

人地精算師
你連中學都唔知有無讀完
駛你幫人諗咩

賺死fatfat

佢唔洗做呢啲都大排長龍啦，佢做黎有咩好處？

on99思想

出哂名都仲駛搏同情?
個D急轉黃既就話要

是撚但佢點講
都唔係第一日知佢架啦

咁洗撚開鋪請人搞咁多野咩
租個位日日扑爆自己玻璃咪發達囉

分化撚

本身生意好好喎
根本個動機就唔岩
你連動機都講錯就拎證據出黎啦

話如果藍屍做應該暴動期間做，佢有無諗過暴動期間做會俾市民溶左

又唔見藍店咁做 講到有賺咁

分析 香港全撚部示威都係政府自導自演

save hk真係好撚戇尻

藍絲推理完全冇邏輯性可言.
但有人信先好野！真係硬膠！

港獨都係中共自編自演

繼我話係藍絲競爭對手眼紅人地生意好
想佢地做唔到生意

其實佢地學連登仔
當初何妖比人拆老母山墳都係咁吹

360都係一樣，自編自導自演

人多你夠撚膽做野咩

睇完
因為有保險
所以所有破壞都係自己做

勁到咁可以講咩
唔係逆向思維
完全係無邏輯思維

咁佢又岩啵。無理由靜係爆咁少野

係呀係呀！
你老竇屌你老母全部都係自編自導自演

照佢咁計
以後YikPong Tong比人麻包袋都係自編自導自演

依呢個邏輯，好多黑店紅店裝修都只係爆下玻璃就算，所以其實係藍絲做

正題：敢做唔敢認，唉

傻閪

真係要捉幾隻藍絲返嚟研究下點思考

所有中資都係收左外國人錢打爆自己鋪頭的

搏同情真係笑撚左

大家係入面post 左
今日同左阿sir 講加油未

on9

中銀，美心，360都係自編自導自演
已FC

教下大家
不相干謬誤
fallacies of relevance

是日笑話

贏咗同情心但係俾人捉到要坐監。

暴動期間做，唔驚俾暴徒打？

一定係 除非唔係

可能係廚師打爆 日日做到佢手軟

其實一開始係689老屈

唔係廚師自己打爛玻璃咩

咁講即係藍絲扑鋪會約埋啲手足一齊扑 保險先冇得claim

On撚9，依家由朝到晚排隊排到仆街
仲需要咁做？

藍扮黃嘅鋪都有機會咁做嘅

龍門排到咁重洗撚做show咩智障

你估好似d藍屍狗咁要家下著黃色衫先生存到？

綠色殯葬

銀行唔想比人拎錢出黎 所以自編自演

on9仔
福爾摩斯阿當自己

係咪第一次係自編自導搵人打自己，但係冇俾錢，所以有人請南亞人打佢？

依單會唔會都係自導自演

爆一爆搞到d和理非怕左仲少左人

經過佢分析 我發現極有可能係黑警做

喂，咁藍屍鋪頭拿拿林自爆啦

條on9係咪有腦癌，
如果我家下生意好正常，
又可以有良心咁賺錢，
做得開心又幫到班小朋友，
我消費你藍絲把撚？
整爛自己舖頭咁撚得閒？

正路明顯係有藍毛毛睇唔過眼，
藍店無生意，眼紅良心小店，先去破壞啦

建議全港藍鋪自己拆撚爛晒自己野博藍絲同情

sor 比錯負評

洗唔洗駁同情
日日都咁撚多人排隊

好撚醒呀，得你一個清醒

何家山墳都係自編自導自演

尖沙咀個間早餐無位，好笑旁邊的紅磡冰室大把位！

人地老闆話唔報驚呀，claim閪保險咩

跟住我幫你講埋：咁肯定身有屎先唔報警啦！

啲藍絲係咪無去睇過龍門有幾多人

就算係又點

咁嘅分析都出得街？

一定係保險公司做，等佢Claim完可以加佢保費。

拉

佢咁講 我都覺得360中銀 一定係自己做

標題黨
啲藍絲做左就唔敢認

叫格離又自爆下囉

諗到呢個理論果然唔係一般人

得22個ike

(-破壞 + 保險) + 同情心 = 賺左

嘩...
今年數學獎有得同「毅進制」fight下...

就係藍絲搞先爆得2塊玻璃
係得藍絲先虎頭蛇尾

無撚腦以為自己好醒

咁示威者爆藍店其實係幫咗佢哋？

其實喬裝示威者本身巳經有利益衝突啦!!擺到明呃OT!!

呢條撚屌好似係狗

on99 咁我都分析360 同中銀都係揾staff打爛or燒

垃圾藍屍 其實元朗 Starbucks 美心

全撚部都係自編自導

藍絲自己d濕鳩食店都保唔住
仲話人地消費你
哪裡來我的自信

錯，係廚師自己請人打爛

你當人地係中銀咁可以隨時做鳩自己咩

下次有藍店爆都肯定係自編自導自演

龍門做到無停手
仲要搏同情吸多啲客?

是但啦，照幫襯

手足嚟, 比彈藥我地幫藍鋪自爆

1.本身排長龍
2.紅磡係建制大本營

先唔講佢咩立場
但思維模式同連登某啲手足有啲似

日日都爆到咁好生意
做乜鳩要自爆
你話冇乜人幫襯就話姐

人一藍腦就殘

示威者期間會唔個老細都出左去唔開門呢

藍絲扮理性？ 定係左膠？中立撚？

自編自導自演有咩好處？想再多d人？廚房唔做架啦

藍絲和理非出手

屌，炮台山排哂長龍，唯有去隔離街表哥冰室

排撚死人咩

繼續排

有冇人有假AC分化撚分D藍勇武同藍腦殘

因為暴動而受到嘅損失保險唔賠㗎

笑撚左笑撚右 證據呢？ 所有嘢都係佢講完就係

藍絲講野 一d證據都唔洗拎出黎就鳩up
人一藍腦便殘

何妖老豆老母墓頭自編自導自演

360都係自編自導自演

On9又要扮醒⋯好噁心

自己打爛自己有乜著數，龍門冰室啲生意多到做唔切，唔洗博人同情生意都好好，藍絲真係唔用腦

就算佢係自導自演
我都唔會益鳩撐警店

唔等暴動定性個point做乜鳩藍絲係遊行夠膽打黃店，我裸跑啦屌你老母

咁又可以係隔籬紅磡冰室妒忌，唔抵得人地咁好生意，所以搵人打爆龍門

唔好同人講 360都係搵人搞自己 ... 唔好同人講呀....

炮台山+1

完全跟唔到佢個思考模式，做人真係浪費左

藍絲搞黃店係一般人想法,咁啫係佢自己唔正常？

真心痴撚線 上個星期放假 諗住閒日去尖咀食個tea
仆你個街 4點鐘都要排隊 條龍仲要唔短

推

人怕出名 除咗誠哥唔敢搞

D藍店又打爆自己咪肥肥囉

全部一切暴動期間自爆
然後無得賠

建議藍絲黑警打爛自己屋企，狗屋，狗總
先可以真正得到香港人既可憐

計我話係廚師唸住打爛d玻璃可以抖翻日，點知佢照開門，用手寫單，仲要勁多人黎

中計撚
佢最清醒

乜都假
乜都係老作
乜都係自編自導自演
個個都演員
人人都收錢

佢地經歷緊一個咩世界

笑撚死 藍絲無腦代表+1

真係癡線
下午兩點半以為又唔係食飯時間又未到下午茶就少人
結果廿個人排緊隊

睇到句野完全r晒頭

呢個谷好似係全港最大藍屍奶共谷

中銀 360全是自編自導

建議所有藍店都應該都要效仿下

831

醜心自編自導自演
仆野家自編自導自演

逆向思維

其實藍絲唯一不變嘅就係財產思維，金錢利益最實際。

唔好漏左小米

360同中銀自編自導自演

日日做爆市仲要搞爛自己間鋪呃生意
狗真係冇腦
除咗做狗應該生存唔到

垃圾不分藍綠

呢個就明眼人都知

支持藍鋪自爆

用埋佢既邏輯話返小米同北京同仁堂，都是自編自導自演

我收到風，其實吉野家都係籃C自己破壞。

腦袋是個好東西

我理解點解有人咁諗
因為popo自編自導自演爆地鐵，重要比人係上水斷正

得罪講句 連登仔有咩資格笑人

1130am（轉貼）

共匪特色

咁撚好生意 洗撚消費你班濕鳩藍絲咩

佢唔係藍絲 佢係狗

唔同意書
係腦殘先會藍

人哋龍門冰室排隊排咗出生意做唔切呀戇鳩

腦殘

唔出奇 狗係自編自導自演既專家

屌晒你哋老母
仆你個街咪撚再起啲藍絲標題
標題加返個 [腦殘藍絲] 唔得咩？

連續兩日見到熱門第一都係呢啲標題真心燥
拉

3點都係講保險
保險狗黎架佢?

中銀都係

龍門羽身已經排隊排到痴線
講緊係全日無間斷。。。。

班腦殘係以藍店生意做標準, 以為自己幫襯開果d生意麻麻, 龍門都應該唔好得去邊, 係唔會知道人地做到冇停手比人懲罰有幾辛苦

中銀都係自編自導自演

以為佢係支那人黎

接客+興趣+犯賤=藍絲

如果係示威個陣爆
我驚爆人個幾位冇命走咋

藍店太難食梗係冇人幫襯

用返一樣邏輯 紅黑比人爆玻璃 爛小小 一定係自己人做
你估claim完保險 佢唔會加返你保費咩

唔call popo就發爛渣

唔係喎, 我撐佢!
即係360, 美心果D一定係藍屍自編自導自演, 唔關我地事!

街都唔撚出嘅傻閪藍屍
落街望下龍門條隊先啦傻閪

On9

一定係龍門冰室個老細唔想我地幫襯先自導自演
曲

邊能個呀

同一個思維可以放返哂落所有被裝修嘅藍店

根本就係
360呢d濕鳩舖仲唔係搏同情咩
撚有人買

分析同幻想有乜分別？
冇放火/零晨時份被爆/只係玻璃電腦被毁 = 自己做claim燕梳？

咁以後女士被強姦要有case，係咪必需要有條尻插在陰道，巳中出，又在女士M到期間發生？

on撚鳩深夜去唔敢遊行去？點解呀？

因為班黑社會驚比人獅鳥呀

一定係呃保險啦
全部都係大陸演員做，唔關我地事

呢個理由仲合理

呢個世界好多人都以為有可能當係真

不是得兩個POINT但都只係訴諸唔完美做得唔夠而唔考慮當中難度
自己三POINT其實都係一個POINT，亦其實同不是都係同一個POINT，CLAIM保險

其實都係藍絲思維，得一個POINT:一切都係陰謀

仲on9過連登神探

ON9藍絲

裝修銀行唔偷錢
重唔係自編自導自演？

黃屍暴徒一定偷硬㗎喎

分析下自己個腦點解有屎先啦

所謂暴動期間邊個敢搞成街黃絲

弱撚智

佢個逆向思維係用個屎忽諗既。。

緊係神獸之後綁係到啦
最好有放題tim

同樣邏輯可應用於藍絲被私了

「如果要郁手，就會係暴動期間，因為claim唔到保險」

事實係藍絲喺遊行期間邊會敢搞龍門冰室，所以真係人一藍腦便殘

Popo黎架佢

仲抹黑人地借搞社運不停食女添
屌那星，gay都要俾人屈食女

乜水
don't make stupid people famous

藍絲就係鐘意將自己做開行為apply人地第身上
例如出黎遊行一定係有收錢，因為只有佢地d集會有錢收
打爛間鋪一定係扮同情，同樣只有佢地會做

佢有無去睇下有幾多人排住隊等食呀。
呃保險如果有此等智商既朋友，我即刻割

銀行 360 美心 吉野家一定係自導自演，唔係點會淨爆唔偷野？ 佢地為嘅係有籍口，夾埋佢地識嘅裝修公司洗黑錢。平時邊有咁多機會裝修？不停自已打爛自己就可以益自己友。

明啦，全部示威都都係扮嘅，因為真示威者唔會咁輕手。

good logic，你都係扮嘅，因為否則唔會咁白痴，而我都係扮嘅，因為正常你跟本冇撚人理。

笑撚左

案已破

即係360都無客所以要爆玻璃?

分析：龍門個廚房一定係忙到頂唔緊，唯有打爛門面塊玻璃，等你地無得再瘋狂（情）罰佢！！！！

咁藍絲快d加入裝修美心中銀, 自導自演, 激發藍絲去幫趁

佢地都忙撚到仆街
仲整爛啲野黎玩自己？

無腦嘅人以為自己有腦真係好好笑

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

我識佢，中學同學
果陣都已經7
狗泥

住將軍澳

啱呀，唔腦殘的話點會藍呀

藍絲真係冇鳩腦

Claim 保險冇墊底費嘅？
下年續保唔會加保費嘅？

因為所謂嘅「同情心」而去搞自己？
又煩又得不償失

以己度人

只有on9仔先信，可以不理

即係射清真寺都係自編自演
弱智
拉

好撚嬲，要大大力用錢懲罰老闆

個思維咁撚on9又後生
80%狗隻
20%狗仔

倒果為因，腦殘藍絲通病

搵蒙面黑警做，特衰政府自編自導自演

佢有咁諗法唔奇, 因為藍絲一向只會直接打人, 點解佢唔搵人直接打個老細, 而係裝修呢 ? 抗爭四個月以來第一次有黃店被裝修, 係有啲鬼, 未必藍絲做, 只怕有啲唔知咩派別的人別用用心唔知有咩陰謀。 不過就點都冇理據話佢地自已裝修自已間舖的, 不過我相信藍絲會信。

我只可以講 佢真係讀完毅進之後做狗

總之自己有錯，就係自編自導自演

逆向思維佢老母
就係預知有哩個傻西藍絲辯護賴返落黃絲
所以藍絲就大條道理咁做
逆佢個逆向思維

刪左post
想入去屌見唔到的？！

如果呢個邏輯啱, 將藍同黃字掉轉, 都係藍店博同情??

突破盲腸，啲藍絲破壞藍店原來係計算過嘅無想像中咁蠢

合理wo

美心都係爆下玻璃推下貨
仲唔係？

ON9 仔街都唔出以為知天下事

紅磡果間我相信佢開到24小時既話 24小時都有客
咁仲谷乜9客

唔多care邊個爆，總之睇住啲紅資藍店仆街陷家產執撚哂就夠

岩岩想講

支持美心全線自爆一下

[member]依條撚頭死左都係一樣[/member]

跟佢邏輯係咪d 藍店都係自己打爛

其實調翻轉又得
e.g.1
所有野都係黨鐵自編自導自演
自己友跳閘，零成本，claim保險

e.g.2
所有野都係林奠自編自導自演
自己可以含淚下台唔洗做

e.g.3
所有野都係中共自編自導自演
可以收翻香港

你都傻嘅，陰謀論就係你講乜都得

一定係廚師自己打爛
抖返日呀大佬

講咗幾多次，呢啲9 post就咪畀佢上到熱門啦

藍絲被人打到頭破血流
其實都係藍絲自編自導自演
又有52萬袋

有冇人去那聰明仔個FB做野？

咁優品360都演咗好多次

暴動期間做...
我驚出手班人比神獸咬到冇衫著

爆得少？
直接去埋人屋企爆埋燒屋好未？

冇腦真係冇腦

佢打暴搞到依家做到手軟喎，計我話一定係個廚嘅仇人做嘅

唔好見班popo 自己入去爆黨鐵就以為全世界都係咁on9先得架

佢好似話唔報警？ 唔報警已經無得claim保險了

腦殘藍絲永遠放係自編自導
佢地唔會明白最大分別係我地黃絲會即刻去幫襯
而佢地得把口

次次都係呢幾個講法
話爆眼女仔負責派錢 派唔足比自己人打
就算有相有證據都係都要咁諗
除非係屋企人 都廢事理佢

我屌曬你地老母 身為埋土人 想食餐龍門都唔得 無論幾點鐘門口都長期至少20個人係度排 可唔可以放過下我

極度懷疑優品360同中國銀行加小米都係自爆

得20個人
差評
香港人真係唔比力

屌 笑撚左
消費藍絲

on9 仔

啲藍絲真係好鍾意話人自編自導自演
但係次次都會俾人平反返
好好笑

ok，咁之前中資裝修全部都係藍屍自己做

真，中學讀到成pat 屎咁

哈哈

唔駛人一藍啦，偽進仔本身就冇撚腦
一入佢facebook 已經見到佢d偽進同學講緊偽進野啦

為咗呃票乜都有可能🤣🤣🤣

人地搞暴動你去搞黃店唔怕死嗎

每日都做唔停手 仲搏咩

有晚10點行過,都仲有人排隊.
on9推理.

爆唔爆都係咁多人

做乜鳩

On9
示威其間以為得你個四個人係到呀？
你當神獸無到呀？

係"暴動"期間做?
藍絲夠膽係示威期間, 成條街都係黑衫人既時候搞龍門?
我真係想睇睇隻鶳會有幾大隻喎

Hahaha

哦 佢鐘意啦
班藍屍個腦都殘嘅

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

係呀 所有鋪都唔知點解跌低爛晒

其實我都覺自導自演 呢排最紅係佢 好多人都話俾大紙之後唔洗找 又好多人排長龍去食

佢爛幾樣野就話無十萬 咪搞到更多人去食佢

20人係1:45左右呢啲時間 已經唔係lunch time

果條友都弱智

其實fixed glass起好多保險單都有article limit

幾千左右，半塊玻璃都唔夠賠呀

咁唔撚殺埋人，有買保險人壽喎，on9 logic

自導自演

解放軍軍機墜毀！33歲年輕軍官殉職...傳為避開居民區選擇撞山

原文網址: 解放軍軍機墜毀！33歲年輕軍官殉職...傳為避開居民區選擇撞山 | ETtoday大陸新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

係！近呢幾個月都係！全部都係！

好撚醒呀屌你老母

屌佢地真係唔係扮嫁喎

以己度人

暴動嗰陣,,
都係藍屍BLACKBLOC去破壞翻藍店
企圖陷害黃絲

所以

中銀 360 美心

啲玻璃都係藍絲自己扑爆既

明白

佢係八鄉思考領域咋

呢條傻西幾撚耐無出過街
龍門而家乜都唔做都大撚把人排隊
洗撚谷同情心

佢洗乜搏同情呀
依家生意都多到做唔哂
不如話佢太多生意做要自毀等自己唔洗咁辛苦

360同美心都係自爆嘅？？？？？？

逆向佢個逆向思維啦，藍屍D店比人裝修都係自導自演既，因為想令香港人覺得黃絲搞既，佢地係消費緊黃絲

人一藍 腦便殘
冇得醫 返大灣區把啦

其實我個藍絲老母真係咁諗

佢仲覺得7.21係自編自導自演

講到claim保險好似賺左咁?
佢claim過保險未?

佢阿俾人強姦，都是佢自編自導自演

無人想知？

不如話d玻璃自己爆
廢物藍絲敢做唔敢認

死者係自殺，案件冇可疑

神邏輯
(-自隊+保險)+病假=賺左
咁著數仲唔桶自己一刀?

突破盲腸！

條友popo黎

利申，fb unfriend左

咁建議全部藍店自我裝修

藍店點解唔自爆下等藍屍幫襯呢？

總結：所有藍絲鋪頭都係佢地自己人打爛

散仔扮分析

On9 你班藍屍個個無腦 做野鬼有咁精密咩

消費藍絲
傻撚咗呀

比人爆玻璃同機，搞到做唔到生意/用更多人手/接更小客 d成本你唔講？真係覺得自己好聰明

仲有狗屋黨鐵政府宿舍都係

真的有可能

好撚醒呀吊

從來無覺得過係藍屍
啲藍廢咁撚白痴
我覺得係佢啲競爭對手多機會大啲

中銀嗰班都係自己爆自己

我而家先知各地方的裝修工程都係自篇自導自演，中資藍絲真係曲線救港

屌唔見支銀美心俾人爆完好生意左

講！

原來富臨同360都係藍絲自己人做，搏同情

慘在自爆左都無人幫襯

死黑警

你話拆完休息就話者
點會想再多D人黎
跟本都做唔切
D人排隊排成個鐘都等

夜晚9點都要排隊

請以後再有另一個account都要記住留d咁on9既comment, 方便大家block, thanks!

有理由懷疑360都係自編自導自演

"暴動期間" ？
你班垃圾藍絲夠膽行出街先講啦？

重想裝修龍門？
你未開始裝 神獸已經出現啦

無撚腦

腦一殘 人便藍

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

遊行集會期間藍屍攪既話，冇俾人獅鳥就真係奇蹟

藍店幾時自爆下

seen

藍絲

咁講好明顯美心屌米吉吉家係自己裝修，popo自己圍自己

呢個世界再搵唔到比藍絲更on9嘅生物

呢個世界再搵唔到比警畜更低賤嘅生物

傻的嗎❓
大家繼續幫襯黃店
重慶大廈重重懲罰

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

IQ400

哦，原來即係藍屍扮示威者裝修，搏同情，刺激藍屍消費，再將所有野賴落黃絲度，原來係咁。

咩事呀而家 你估藍絲鋪頭要扮黃r生意咩

你夠膽係示威期間出黎破壞咁夠疆
真係唔驚比人獅鳥咩
班藍絲都係得啲老弱殘兵加自私精 就算唔係示威期間 係其他時間做都無人幫你仲會舉報你 藍絲有咁既膽咩

yes sir sorry sir no sir

佢老母生左個弱智仔出黎 唔做狗都唔知做咩好

分析：反送中是林鄭自編自導自演

唔怪得啲popo落閘破壞地鐵站

照片.中銀都係自己裝修自己

暴動其間
今朝暴動咩？

龍門本身就好撚多客，根本唔需要做呢啲吸客

紅磡冰室係咪藍

我賭全港冇餐廳老闆想打爆自己餐廳去呃保險

有冇人跟機

拋句逆向思維就覺得自己好高質

總之呢幾月睇到黃係團結過藍屍好多
我從冇聽過藍屍要懲罰藍店，有冇人排隊去美心吉野家食飯，瘋湧去360買嘢

根本喺多人到想幫親都幫親唔到

不如叫紅冰租埋個場畀龍門冰室洗下
叫做叫下蝕呀嘛

同意 藍店應該仿效自爆玻璃

呢條友天生警賊相 賊頭賊腦有樣睇 偽進仔自作聰明 你想出名姐 依家大把人識你 警隊既賊日之星

永遠都有班傻閪鳩up
真心唔爆都已經大把人
老闆由場運動開始就日日都爆場
老闆敢大聲撐 我地就敢不斷食
洗撚爆鋪又吸引人流咩
如果係咁藍絲鋪仲唔爆鋪面叫藍絲去撐

一定係除非唔係

9up多過呼吸

唔怪得咁多藍絲店自編自導自演好撚醒呀屌

依家扑食肆嘅話 貼張紙 再有下一次嘅話 d藍嘅食肆就要小心啦

有資格做連登神探

龍門咁多人食，有無呢個需要？
反而d藍店真係要諗諗佢🤭

叫佢撼頭埋牆，再自插雙目 話自黃絲做丫 😆

求其打篇FF文就當有point啊？

以佢個思維係咪所有藍舖比人爆都係希望博同情？

逆向思維冇問題，但可唔可以了解下現實情況先已經做到冇停仲要博同情黎做乜

龍門冰室本身都多人排隊㗎啦 駛乜攪咁多野 打爛自己間餐廳 間冰室地方又唔算大 多人排隊咪係要等 話自編自導自演嗰個真係白痴 咁叻叫警察捉番個兇手 再審佢咪得囉 （香港警察做到野先講啦）我屌你老母呀 鳩噏作故條撚樣

咁撚易呃保險 全世界啲餐廳唔撚洗做啦

分析撚

藍絲個腦淨係得錢, 覺得有得賠 就會自導自演。
有冇買過保險㗎, incidence insurance要墊底費㗎, 通常都要3,5萬。你換個塊玻璃同兩部電腦， 要自己俾返啦。

呢個真，想去懲罰紅磡個間但人多到呢

美心元氣自爆博同情 恥與為伍

本身生意都多到爆，玩兩塊玻璃 電腦 換啲咩返黎？ 唔make sense

藍絲真係不出我所料
我岩岩先同同事講話藍絲會話龍門冰室自己打爆自己

癡線
人地根本做唔切
你都on99

哈哈 藍屍思維好易估

有人唔做走去做狗 沒讀個書社會垃圾為左皮幾野去出賣自己良心 警隊之恥 警賊警垃

直接post 個死人number 出黎😂😂

弱智藍

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

示威期間有人搞黃店實俾人私了

又召喚我

中銀吉野家自編自導自演

毅進仔有腦～萎縮

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

唔報警邊度有保險claim
廢老藍絲未買過保險？

如果佢講既

破壞 + 保險 + 同情心 = 負數

係咪都叫賺左

條柒頭又呃尻無腦藍絲

On9 之排先話做到廚師發老脾，
藍絲真係單細胞生物

班藍屍都唔信黑警自己爆鐵

美心 360中銀 小米咪試咗囉

生意多到保險都賠唔到咁多啦 on9藍絲

腦殘藍知唔知如果要claim 保險係要報警

咁要舉報呢啲財團呃保險了